外國撚深夜放負3

又係我，過年流流黎放負。 睇見最近呢幾日武肺真係好撚擔心屋企人，日提夜提佢地睇好身體注意衛生

本身唸住下個月請假番一番黎，而家都唔知番唔番好。但自己真係好掛住呢座城市、呢個家...

唯一解鄉愁既方法每一日係度瘋狂loop Beyond，有時間就係度煲港產片... 去捱過歐洲令人絕望既冬天...

歐洲邊到?
有無雪?

de, 無，雨就好多

覺得落雨慘過落雪
唔可以去其他地方玩下先咩?

可以，不過想番香港

經濟許可咪去散個心先囉
香港如果穩定左想幾時返都得呱

We are all in this together
加油
得閒同D朋友hang out下，唔好成日屈係屋企，越屈越頹。

多謝先
有同朋友出去，不過同呢邊朋友點熟都好，硬係有層隔膜

唉屌好撚homesick啊

已買機票返香港

巴/絲邊區

同你同區

有冇入定貨攞番去

dm俾人搶哂

我問左幾間藥房都係得D薄過紙，仲要賣到5歐6個...上網買算

amazon嗰啲覺得點

amazon好似有D唔抵，就咁google揾mundschutz 第一行個D廣告仲抵